1216 銅你lunch x 銅你寫

活動：銅鑼灣「銅你Lunch」x「銅你寫」
日期：12月16日 (星期一)
時間：13 : 00
地點：銅鑼灣渣甸坊前 (近F1出口)
備註：自備文具、口罩，我地可提供之聖誕咭數量應已足夠（感謝手足提供聖誕咭）
Link：
Channel :

大家寫咭時，請參考以下【注意事項】：
．內容上建議可以寫生活趣事、或個人見聞
．盡量避免口號式的內容；避免問及獄中的情況
．不可貼上郵票、貼紙、剪報等
．不可附有金粉、閃粉等裝飾
．不可附有電子零件、發聲零件等
．不可以寄「小卡紙」，如書籤、咭片等
．不必用信封

#16Dec #太古 #和你Lunch #和你寫
太古 和你lunch x和你寫
日期 : 12月16日 (一)
時間：12:30
地點：太古港島東中心（OIE)對出空地
自備：口罩 遮 水 文宣 文具 聖誕卡
Link :

推

#16Dec #葵興 #葵芳 #和你Lunch
葵興x葵芳和你Lunch
日期 : 12月16日 (一)
時間 : 13:00
地點 : 稍後公佈
*請自備口罩及標語
link :

銅鑼灣手足

聽日見

喂喂喂 31號一齊出 一齊嗌
10！9！光！復！香！港！時！代！革！命！

要嗌到天琦聽到

聽日見啦

push

多謝手足幫推

一到深夜行動po就推唔郁

係今晚太多post

幫推

pusj

次次訓醒成個熱門好似變左娛樂版咁

其實應該係時事台推

聽朝再開過

訓先 早啲抖啦手足